★睛報變身戀愛顧問！

但訓練成港豬作風仍然不變

投身「戀愛戰場」，條件不佳者或更易重傷。有港男在討論區訴苦，自稱已專攻「剩女」，但也難敵女方要求高。帖文指︰「曾被很多30多歲的剩女拒絕，無錢無樓是主要原因，甚至有人說情願單身，也不想求其搵個伴，依家已心淡。有無人同我一樣已放棄搵老婆？」